如果有人話有片係手。不論真假，佢地都唔敢再亂答

如果有人話有片係手。不論真假，佢地都唔敢再亂答
因為你唔知幾時真有片定fake